## Probando git flow
En esta prueba se creo carpeta en local y se le agrego el repositorio remoto (origin).
Cuando un repositorio está ya creado, con sus respectivas ramas, inicializar git flow no funciona correctamente.
